見過最誇張嘅狗乸係點

隔離post討論緊狗公呢啲老生常談真係成鳩日都聽啲狗公點猖狂法 反而好少聽人分享狗乸係點樣
有無巴打分享下自己聽講過嘅或者自己親身經歷過嘅故仔聽下絲打又有無遇過呢啲女都可以分享下，例如佢狼到出咩招想食你男朋友/你識嘅男仔

你上緊連登

第一日見面就問幾時同佢結婚
生幾多個

夾硬拎我條野野插佢
但都未硬 比佢死扯

屙尿落我隻腳 痴撚線

真定假 恐怖過毒撚喔
話時話女毒撚係絕對恐怖過男毒撚 男可能多數唔出聲 女毒撚多數會好似啲有精神病傻傻地咁好撚多嘢講 但係又尷尬 覺得佢傻嘅咁基於佢女仔啲人又唔好意思屌鳩佢叫佢收聲 有無人明

垃撚圾 當之無愧啦呢啲

預咗無正常討論 但係巴打唔好咁快入嚟搗亂得唔得

成日無啦啦捉住人隻手、攬住人、送冇波既波餅、個頭又借d易挨落人地膊頭，姣到

有啲毒撚會沉的 同埋點解你會覺得啲女player係毒撚 通常佢地好socially

咪撚煩啦

佢自己個男朋友靠搶而得返黎
有仔之後都仲成日約我男朋友食飯
仲好喺背後話我唔俾男朋友出去見朋友
人人都俾見 係唔俾見你呢個損友咋收皮啦

唔係啦唔係講緊女player 只係突然諗起有一樣嘢好恐怖所以講下咁 嗰樣就係女毒撚

你睇實啲啦 擺明唔係得朋友呢個目的
btw你個名令我諗起 食屎叮噹

識一隻TB 真狗 唔係男仔頭 應該暪住屋企人唔敢出櫃
靜係敢係wechat 擺合照

we7但係佢有無咩狗公行為先

咁呢層我都定，佢地互相唔會睇得上
只係唔想男朋友同啲咁既人來往
幾次借啲意講我壞話 真係究極憎佢
但男朋友同佢有共同朋友 唔會BLOCK

已經大大張家庭相放左響枱頭
都仲要成日走過來R 水吹, 扮執野走光
跟住話: 哦你睇晒你要負責任

痴撚線

冇俾人狗過

明知我有女仲請我食波餅

係呀，通常成面都係油，又無波，唔識化庄。有共通點